點解1111要係星期日

因為1110係星期六

所以1112係星期一

1110<1111<1112